各位唔好再打鋪喇

直接去大電匣果度上石屎英泥
幾時有得新增職業築城師 係鋪入面 機 電制 門口都上泥
路面又幫d磚黐一黐住地下 就第2日都通唔到車
唔洗下下都出盡奶力咁爆佢地 又唔洗怕放魔法殃及池魚

［警世］請正名今日唔係休息日，係文宣日